{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26711",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주(동학사) S무인텔"
    },
    "text": "当宿は計25室の客室があり、案内支援言語では韓国語が提供されます。未成年者の出入りはできませんが、ペットと一緒に宿泊できます。訪問者のレビューによると、東鶴寺とのアクセスが優秀で、客室は大きくてきれいで、シャワールームも広いそうです。また、社長の親切なサービスと素早い換気が目立ちました。たまに私はちょっとしたにおいを除いて施設がきれいだと言います。この宿は犬と一緒に泊まれるし、無人テルで運営されているので便利な点があります。今回の旅行に満足されたお客様は、次回の旅行にも再訪問したい意向があるそうです。さらに、全客室にはWi-Fiとオーレスカイライフが設置されており、PC画面とTVをHDMIで接続することができます。また、各客室には浴槽が設置されており、清潔のために全ての寝具類で自主洗濯が行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "この宿は計25室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "この宿では韓国語の案内支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの宿に宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "東鶴寺へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "東鶴寺へのアクセスは優れています。"
        },
        {
            "question": "客室の広さや清潔さについて教えてください。",
            "answer": "客室は大きくてきれいです。"
        },
        {
            "question": "シャワールームの状態はどうですか？",
            "answer": "シャワールームも広いです。"
        },
        {
            "question": "社長のサービスや換気についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "社長の親切なサービスと素早い換気が評判です。"
        },
        {
            "question": "施設の清潔さについてどういう意見がありますか？",
            "answer": "たまに私はちょっとしたにおいを除いて施設がきれいだと言います。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿は犬と一緒に泊まれるし、無人テルで運営されているので便利な点があります。"
        },
        {
            "question": "お客様の満足度は高いですか？",
            "answer": "はい、お客様の満足度は高いです。"
        },
        {
            "question": "次回も再訪したいと思うお客様がいるとのことですが、その理由はなんですか？",
            "answer": "次回の旅行にも再訪問したい意向があるということは、今回の旅行に満足されたからだと思われます。"
        },
        {
            "question": "全客室にWi-Fiやオーレスカイライフが設置されているとのことですが、他にどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはWi-Fiとオーレスカイライフが設置されており、PC画面とTVをHDMIで接続することができます。また、各客室には浴槽が設置されており、清潔のために全ての寝具類で自主洗濯が行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 500
    }
}